有冇人試過國慶去完金紫荊再去叫雞？

有
叫咗你老母